白色恐怖成功，大家已經驚左popo

先簡單整合11月至12月重大活動

11月11日 黎明行動（沒有不反對）
11月15日 中大防守戰 （沒有不反對）
11月17-20日 理大拯救（沒有不反對）
11月21-24日 有共識停活動投票

11月亦有大量不反對活動，只列出部份

1 東歐巨變30週年集會
2 香港科技大學悼念會
3 一系列和理shop

一一一一一一一一一一一一一一一一一

12月重大活動

12月2-6日 廣告罷工
12月8日 維園大遊行
12月12日 612半年集會
12月13日 中學生集會

自從理大一戰發拯救行動後，大部分活動都係在不反對下進行

總合11月至12月行動
可能性有兩個

1）大部份手足在理大一戰後已經身心疲累，已經行唔到勇武路線落去

2）大家都已經驚左popo唔敢再係無不反對下行出來

大家當初行出來時唔係已經有心理準備咩？點解現在要不進反退，日日係到吹唔好再行動，一定要有解決popo捉人問題先好出，又話12月24日要申請遊行

我準備好被人話冷氣軍師，五毛叫手捉去死

但最後只想講 11月24 死線唔理反唔反對都同我行出來

在家中係解決唔到手足被點相問題

不自由 毋寧死

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

行動post 和你展 梵高級文宣

推唔到,應該係

樓主你省D 啦

其實係popo近排次次批不反，有冇不反都會出來

請各位喺出post前再貼一張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

第一日已經講緊不受傷不被捕be water
你訓左幾耐？

我無反對不受修不被捕這一個理想，但大家停哂手就可以不被捕？？
出面一堆廢post真係討論緊點不被捕？？
熱度就係因為咁一日一日下降